對香港女仔黎講，少少肌肉>瘦>好大隻>肥，不服來辯

肥仔是地底泥

利申：肥仔，中央肥胖嗰隻，努力減肥中

錢>口材>高>樣>身型>撚長

錢>All